重酬一萬，求手足幫手搵狗

借朋友ac

尋狗
唐狗4歲大，名叫 小狗
今日(14/9)係大嶼山塘福村走失
啡白色中型狗
非常怕人/事
身上無頸帶
如果搵到佢麻煩打俾我
66995755
如能尋獲，酬勞$10,000
🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿
求幫推

15/9
0200update
0200 係呢個位(溪㵎)見過佢蹤影，一見到光就向右邊走咗
可能入左村上個山

15/9
0845update
0200嗰陣就係紅圈呢個位見到佢，佢沿藍色跑走，估計上咗山

15/9
1718update
1600嗰陣上咗圖中嗰條路線上面嘅森林搵，未有發現，有村民話可能上咗鳳凰徑

15/9
2050update
有東涌人話0400-0500見過佢係逸東邨出現，但2100開始附近搵過不果

16/9
0200update
再返到塘福溪澗搵過同埋放低咗幾個罐罐同乾糧試下引佢出嚟都無反應，直至開始落雨就被逼要撤離

16/9
2025 update
酬金加到$10,000

今日再去過塘福水澗睇過，罐罐無郁過、擺低嘅衫褲鞋襪都無郁過，村民話嗰個位置叫老虎水窿
另附上張地勢圖，紅圈所示就係對上一次見到佢嘅位置

17/9 0000update
有人話16/9 1900見過係塘福巴士站附近停車場見過小狗俾村狗追，附上影片
附近搜索過好耐都見唔到...確認唔到

17/9
感謝TAILS Lantau幫忙加入搜索及感謝各位轉貼。
今天由下午時間開始搜索塘福直至現在，仍未有發現，另外現時河道非常濕滑同大水，希望佢真係已經落咗山啦⋯⋯

19/9
經過兩日日間搜索，仍未有結果
之前交小狗俾我嘅狗義工建議，先在最後接觸點放低有味嘅衫褲鞋襪同狗糧，再嘗試深夜時間再到現場睇睇，所以聽日會試下夜間搜索，希望繼續天晴。
另外希望各位如果今個週末會到嶼南一帶行山的話，特別係鳳凰徑10號石壁-貝澳一帶，留意一下會唔會有佢蹤影

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

幫推

推推

求推呢面，已經第五日了
好擔心

幾多先夠搵返佢？
你搵到佢，我盡籌俾你

幫你推……自己咁唔小心架，唉

求幫推

佢本身係渡假屋落緊樓梯去地下嗰層，但突然咁啱得咁橋有新住客開樓梯門所以嚇走左

大力幫你推多兩下啦…

感謝大家幫推

push

加油

我滿心歡喜入黎以為有老豆搵仔

有人曾經見過係塘福巴士站附近，有無手足知有咩位可以俾佢匿埋

幫推，順便block柒埋上面新ac條弱智仔

( Show Blocked User - Faith_HK )

慘狗狗 推

感謝幫推

Push

想幫推但P牌

( Show Blocked User - Faith_HK )

樓主咁大意
幫推
希望你快d揾番。

感謝各位幫推
求熟悉爆林手足幫手

你自己係附近貼下單張問下人，住附近見過機會大D

或者教下我，俾d提示我應該買咩gear去做都好

有貼啊，都有反應，每次有call都盡量飛過去，但有幾次都唔係我嗰隻，雖然係似
有一次直程係塘福，但仲未見到

求推到山藝手足幫手

唔駛理啲垃圾
幫你推上去

我係認真的
今次係我大意咗，如果真係可以俾多一次機會我，只要唔太過份...我真係ok的

幫推 希望快D搵返

多謝幫推

咁慘

推 希望快啲搵返小狗

你收皮先啦

唉

希望快D搵得返狗仔

希望佢快啲出返黎搵人求救

希望快啲搵返狗狗

如果認為走左入山區，可以買部Parrot Anafi Thermal，有熱感鏡頭，可以做搜救，貓的體温比人高，應該唔難。部野大約一皮到。

推 搵可愛狗狗

推上去

咁多日了會唔會有事

推！！！！
狗狗一定會平安無事

你值0.5

thanks 我睇睇先

btw 可以邊度買？我google唔見有代理

好入一生平安

屌，以為差佬

無事嘅

求購買地點

求

有無得租隻搜救犬幫你去聞 好過自己無頭烏蠅咁周圍走

搵唔到現貨 最近最快應該係台灣

香港官網

搵到了，旺角有現貨，感謝你

我怕再嚇走佢

幫堆 如果方圓十里有村就個一帶貼多d街貼可能長者唔會上網就唔知有人尋狗 不過萬一搵唔返都祈求佢仲在生有新主人收留佢啦 有好多狗一生可能因某啲事而易左主可能都係一種緣份

希望你真係幫到手

推

希望快啲搵翻

推

狗仔好叻求生, 一定平安冇事嘅
希望你快d搵到佢啦~

求集氣

部野旺角星際買，13,000
真係要發d時間摸索，但今晚試過，有樹覆蓋地方真係比較難見...

樓主 唔知點先幫到你
只想講我好佩服你為佢付出既所有野
你有無擺上fb 問下？fb都有幾個尋狗谷
如果過兩日仲未搵返 你又要人手 我都可以幫手啊
雖然一個人可能幫唔到乜

祝你早日搵返

有啊，大部分尋狗谷都已經擺過
暫時真係無回音⋯⋯
找渾成個袋，依家只可以留返1萬希望真係有人會咁啱撞到帶到佢返嚟俾我...
雖然佢唔係咩名種狗，但我領養佢嗰時就已經應承過佢照顧佢一生一世，所以我真係可以付出任何代價....

希望佢早日返黎人住嘅地方，起碼俾人見到，垃圾站又有餸頭餸尾

pish

睇得出樓主真係好錫隻狗
幫推幫集氣
好人一生好運

樓主唔好心急自己入山搵呀
隨時連你自己都唔見埋
希望小狗快啲返屋企

希望狗狗可以歸家！

p牌唔知推唔推到

今日會再入山

樓主
希望你今日揾返小狗
入山你自己都要小心
集氣

希望你早日搵得返

1

再push

Pushhhhhhhhhhhh

大力pusshhhhhhhhhh

Pushhhhhhh

巴打搵返小狗未

幫手推，狗狗好可愛

你收皮啦妖

如果我走失左你 出$100 我都嫌多

推呀

今日行咗好多地方，包括上山入林，完全無反應無作用，好多人報料，但都唔係佢...
好氣餒，覺得自己當初領養佢係害咗佢

P牌 盡左力
希望快啲搵得番

你意思係已經搵到？

食屎啦mon post 9

咪撚理佢

幫推
狗狗玩完好快D番屋企啦

見到你肯買嗰部機去搵 證明你一定好愛隻狗

但佢照唔穿樹林...無用
浪費咗萬幾蚊

感謝各位仲繼續幫推嘅朋友

用手揸住照？

係地面

如果揸住我就入唔到林
入到林視線範圍內又唔需要佢
依家想放咗佢，又唔知放幾多好，出面無二手

樓主好慘

推, 依家第幾日了?

上星期六晚到依家

到今日都仲係0消息
希望佢只係俾人收養咗，千其唔好有事

希望啦

幫推
狗狗要平安呀

再推多下

幫推 希望快啲搵返佢

感謝大家推文

再幫推

你有無係其他group到PO?
FB, IG 同埋其他媒體?

fb有，呢度同高登都係借人ac post

Pish

Parrot覆咗我，但唔係好明，有無巴絲打可以解釋一下？
Anafi Thermal紅外線攝影機在不同垂直距離,紅外線像素所感測目標物大小：
•2m ： ＞1.2cm /紅外線像素
•10m： ＞6cm /紅外線像素
•50m： ＞30cm /紅外線像素

希望有好心人搵到狗狗

想問下揼西瓜落河有無用

唔好呀，死左先揼西瓜架，小狗一定未死的

再推 樓主加油 狗狗等你接返屋企

touch wood！！！
我以為失蹤都可以

我都一路搵緊

Tui

？

去狗房啦

狗房覆咗無

日日去啦
狗房班撚樣好hea架

分唔到身，日日係入面，狗房又係域多利

今日再幫你推

感謝

推狗狗快d搵番 番屋企嘆下世界唔好做流浪狗狗了

係啊，佢嘆慣食慣，真係好擔心佢依家生活...
求上天引條明路俾佢返我身邊

仲未搵返

有人係16號見到係逸東出現
會唔會有人帶左返屋企收養？
建議係逸東一帶貼街招

會去逸東一帶，但屋邨可唔可以貼

推 狗狗快啲返屋企啦

請問一下嗰一帶有咩寺廟？

幫推 祝早日搵番

祝早日團聚

發現 藍屍狗一隻

你值 一毛咋 , 智障廢物

你老母係狗？

原來係真狗

即推

大嶼手足

推爆佢

佢老母？

我都知好少有
今日有人話䃟石灣見到類似嘅狗，但都係無發現，之後有個domestic helper話應該唔係，因為佢餵開有一隻都好似樣。

仲有無咩方法建議下

有冇搵d發泡膠箱，再放自己d著過舊衫，越大味越好。等隻狗聞到跟住入埋去訓

寫名尋狗，勿動

可以試下，街市嗰啲係咪可以執/買？

？唔明

寫個牌唔好比人掉左個箱ja

街市菜擋一定有，唔洗錢垃圾離。

有主人陣除都好佢應該覺得好安心

要搵大隻d，佢體積唔細

咁用咩都得，有磚仔巡頭都好

磚仔巡頭？

都10日了

我話用咩都好，整間屋仔遮下頭都好

睇番係塘福村本身住塘福村?

4年都熟地方佢都唔識路?

仲要去埋東涌好遠wo

btw希望佢仲識番到屋企

唔係住塘福，係塘福渡假屋

加油呀！！

知道！！

有無攞牌？有嘅話快啲同漁農處加愛協報失，佢地執到會搵你

仲有，放低水同糧喺狗仔走失嘅位置 佢地好大機會會返去呢個位徘徊，如果大面積搜尋後不果，可以多啲去返呢個位睇下佢有無返

唐狗唔見最驚佢俾人捉去唔知做咩，所以攞牌好緊要㗎

...原來真係狗

up

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

搵留未？？？

搵番未

未搵返

希望無事

兩三個鐘俾我唔識路都冇可能行到去逸東，不如上山搵多轉搏一舖，你要人我可以幫你我都試過唔見狗好明白

pusj

上過三次嗰個森林，但真係越行越淆
應該無行晒
要再行要等天氣穩定啲

試埋去

FACEBOOK 既 浪浪及失狗專屬平台 ( 香港 ) 同埋

走失協尋(狗/貓)香港 到搵啦

推
小狗快啲返屋企
「如何找回走失貓主子？日本貓奴求助街頭貓老大 結果超驚人」

樓主不如試吓
黨報01唔貼link了

我試過求助牛大佬

幫推 一定要搵得返